我身為專業微博搬運工，發現微博冇人敢講 元朗黑警打黑警單野。

屌你搵左好耐 微博一個post都冇

今日（19日）凌晨約十名休班警員於元朗一間食肆分三枱坐「食宵夜」，當中一名警長與一名警員發生口角，一名女警上前勸交，遭該名警長以玻璃樽及手打傷頭部。警方回覆《立場新聞》時指，該警長涉普通襲擊被捕。

警方指，今日凌晨四時三十分，接獲受傷女警報案，指涉事警長於元朗屏輝徑2-44號一間食肆因瑣事爭執，期間疑用玻璃瓶及手襲擊女警後離去。受傷女警頭部紅腫，被送往博愛醫院治理。警方續指，今日下午在元朗區拘捕該警長，涉嫌普通襲擊，現正被扣留調查。案件交由元朗警區重案組第三隊跟進。

有報道指，當時一行十名休班警員於涉事食肆「食宵夜」，「限聚令」下分三枱坐，期間一名警長與一名警員爭執，一名女警上前勸交，疑遭該名警長以玻璃樽打傷頭部。警方消息人士指，涉案人士，包括被捕人士及傷者，都是天水圍分區巡邏小隊警員。

（晚上21:10最新消息：涉案警長已被捕）
據了解，涉事休班警員全屬天水圍分區軍裝巡邏小隊第3隊，今日凌晨一行10人休班後往元朗屏輝徑2至44號1間食肆吃宵夜，包括4名沙展（警長）、5名警員及1名警車車長，據稱10人於店外分坐3枱用餐。至凌晨約4時半，當中1名沙展與車長同袍發生爭執，2人均情緒激動，1名女警上前欲做「和事老」勸交，卻突遭該名沙展以玻璃樽擊向頭部，造成紅腫。

事發後約1小時，警方接獲報案指現場有人打鬥，元朗警區當值衝鋒隊及軍裝巡邏小隊趕到到場，但該批吃宵夜的休班警員已離去，受傷女警則被送往博愛醫院治理，證實並無大礙，獲2天病假。

消息稱，事件已通報天水圍分區指揮官及助理分區指揮官（行動），指揮官現正處理，將會向元朗警區高級管理層匯報事件，細節仍有待進一步調查。

《香港01》記者下午到涉事食肆查詢，負責人稱食肆於凌晨3時收舖，不清楚事件，但他承認有警員到場取閉路電視。

大家快去洗下版 揚威海外啦

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

出口轉內銷

想睇小粉紅點睇

其實應該要放上Twitter 好似連鬼佬都唔知呢單嘢 因為呢單野剩係得香港新聞有報 外國好似都冇

推

冇人講咪你講囉‼️

犯了限聚令 只會罰款2千 不會留案底
咁公職人員行為失當罪呢？ 警察知法犯法？

元朗昨日發生「警長大戰車長爆樽傷女警」事件，10名休班警在屏輝徑一間食肆門外消夜期間，一名女警疑向同袍敬酒時不慎將酒倒落一名警長（俗稱沙展）身上後，疑引發一名車長與沙展發生爭吵，女警企圖調解，詎料竟遭沙展以玻璃樽擊傷頭部，警方調查後，以涉嫌「普通襲擊」拘捕涉案姓梁的40歲沙展。消息指，涉案沙展已被停職，現獲准保釋候查，須於五月中旬向警方報到。

警方經進一步調查，相信該10名休班警員違反《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（第599G章）（《規例》），將向法庭申請有關傳票。若因違反「限聚令」被發出定額罰款告票，只會罰款2000元，不留刑事案底，但若違反「限聚令」人士被發出傳票，他們有可能需上庭，一經定罪，最高可判罰款2.5萬元及監禁6個月。

被同袍爆樽打傷女警姓蘇（31歲），頭部紅腫，送院敷治後無大礙，獲兩日病假休息。據了解，梁姓沙展、蘇姓女警、車長，以及當時在場的三名警長及四名警員，均為天水圍警署軍裝巡邏隊成員，昨凌晨十人在天水圍警署下班後，同到元朗屏輝徑2至44號一間食肆對開消夜，分坐三張枱，消息稱其間有人飲酒。至昨凌晨4時，據悉蘇姓女警向同袍敬酒，不慎打瀉酒並濺到姓梁沙展身上，有人當時顯露不滿；其後，姓梁沙展疑為此事與車長發生口角，雙方越吵越烈，蘇姓女警上前勸解，但沙展疑醉酒與女警爭吵幾句後，有人突然以手及玻璃樽襲擊女警，女警頭部受傷，沙展傷人後逃去。

3點收舖 但4點半仲係入面打緊架 個場交左比佢地睇?

早餐都黎啦屌佢老母

可以Copy?

手足讀貴族學校？

拆唔掂數內訌，至少紀律處分啦

Push

大家話比粉紅知啦 佢地冇新聞睇

啲酒樓收工之後就會交比黑社會，幾個大佬起入面坐，隊酒隊丸仔（細個聽朋友講）

今日要上多個熱門呀 幫推啦
唔夠數

嘩 好似樣

一定係話個別事件，樹大有枯枝

核爆都唔割

手足咁勁
我serach 元朗 警察
警察打警案
香港警察

都搵唔唔到

佢叫緊大家一齊上去講

wtf high hand

幫你推

科學問題唔好用政治角度解決啦……
生物學嘅嘢……

又係有內鬼+黃屍卧底

實名制 不了

唔好話支那牆內，連香港各大傳媒既報道都唔見晒堆五毛
連Yahoo呢個五毛集中地都唔見

港人講地 幫港出聲隻字不提

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

藍絲可能唔知有依單野

push

有都比人del 9晒啦清

一直都係得有利新聞會係微博出現/上熱門

微博之父

唔洗講微博
淨係白粉報fb 下面一個藍屍留言都冇

大家睇唔到

唔出奇
上年十一喺平行時空入面
淨係睇到兩百架的士掛国旗賀国庆既新聞

推呀 敵人反對我擁護

Copy right

勁

我們

講過啦
仲屈話係假新聞

上國際

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

隻雞上去口交再比人扑。。。爽

勁喎，好有心

睇下香港班黃絲

用返citation 唔該

白驚

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

微博：不了 失民意的！